希望可以有功能好似REDDIT 咁 HIDE POST

令個個POST 唔會再出現係個個A/C 0既FRONTEND

個個FILTER LIST 可以係SAVE LOCALLY
或者VIP 俾錢

佢改左比錢方式先講